根本就係支那比稿共衛個黑鬼讀

屌你老味將佢個名換左環球時報毫無違和怠